轉唔轉玩美股好 有10000 hkd

港股基本上得700一隻野
升9%就千隻股升
大跌就千隻股跌
唔想玩港股了

10000建議你allin tsla then del app

建議草下錢先 個本金多個零再玩股票
唔係賺埋都係俾手續費

2股都買唔到 玩咩

1股夠做

on9啦，咪信人買tesla你得10000

買住三傻滾大個本先

即係咩

姐係傻鳩，傻閪，同傻仔

其中一隻比較廢，睇佢前景冇乜理想，入唔入佢自己諗

唔係20股咩

1股真係夠琴晚升到900

你係咪睇錯USD, 佢係10000HKD

係喎

一百公斤棉花 一百公斤石頭

All in FCEL
反正電動車都要用電池架啦
一皮hkd 買到71股

你幫襯廢老銀行counter？

IB可以0.1咁買㗎，傻鳩

得1皮要靠槓桿

呢隻野妖到仆街

All in3800

點解咁講

all in cciv

半年升十倍

你唯一翻身機會係allin末日call，過倒三四口你就可以學投資

正常成長股來